# Mòdul 11 Seguretat i alta disponibilitat

- Aquí trobareu els apunts, diapositives i enunciats dels exercicis del mòdul.
- Si teniu algun dubte, pregunteu al professor a classe o mitjançant el correu electrònic.  
